香港政研會提出11項民間訴求

香港政研會在香港警察總部門前舉行新聞發佈會，提出11項民間訴求，希望發出正義的聲音，表達對香港特區政府和香港警隊的支持。

9 萬市民

萬市民